免卡提款！上海ATM增「人臉識別」提款功能

免卡提款！上海ATM增「人臉識別」提款功能

【東網專訊】 上海部分自動櫃員機（ATM）最近加入一項嶄新的「人臉取款」功能，市民只需透過操作ATM屏幕，系統便會自動拍下操作者的臉部照片，然後與銀行或公安系統的可信照片進行比對。通過驗證後，市民只需輸入電話號碼作進一步確認，再輸入取款密碼，便可進行免卡提款。

該項服務由招商銀行首先推行，去年率先在深圳總行的ATM加入有關功能，近期再在其他大城市陸續增設。有安全專家透露，刷臉取款應用了「人臉識別技術」和「活體檢測技術」，不僅對人臉的五官位置、臉型和角度進行計算分析，還可以分辨是真人還是照片，識別準確率將遠高於人眼識別。

另外，今月起執行多項支付新規，其中一大賣點是市民使用ATM向他人轉帳時，將延時24小時到帳；存款人可在24小時內申請撤銷轉帳。「反悔期」的設立旨在為保護客戶的資金安全，據報實施不久便成功攔截不少電訊詐騙。

成班整容西撞撚晒樣

以後捉撚住d人去拎錢 口硬都冇用

支那野

盲生

用3D打印機印左你個樣咪可以攞題晒你d錢

成個頭斬甩

帶個3d打印面具就拎到錢

屌好似啲揭尾故咁
斬撚咗頭落嚟咪得囉

好想睇班整容雞會入左咩人個account
Angelababy 比人狂爆ac

扑暈佢就可以帶去提款

上面諗到3D打印咁複雜做乜

一張相/ 一個人形紙板公仔都夠做啦

唔得架

點唔得法？？

用note7個技術？

咁范冰冰仆街啦今次

睇下內文啦

以後你幾時出現係邊都知， 離skynet又近一步

個安全性係高 但係又要臉部辨識 又要入電話 又要打pin 攞錢條龍咪長到仆街

安全性高， 只適用文明既地方
大陸既網絡安全唔洗講， 好易爆獲勁
尤其推得最勁既電子貨幣

呢個 活體檢測技術 ?乜撚野 活體，共匪字真係嘔心支那野吹到上天都無用，到時一張相ko就笑死人啦

有冇睇內文？當比你過左人臉識別又點？

你過關 你就知大陸所謂的技術 只係笑撚死